幾十個飯盒 有冇人幫手送出去？

事源公司接到job要整飯盒， 但供多於求，派唔哂
我唔想浪費 ， 有冇人幫手？ 係港島
免費派

去附近公園 街市啦

幾時？